唔係唔屌得，但唔係咁屌

場仗都未打完，咁快就屌到開花係好咩？等場仗有結果，到時功功過過，你想點清算咪清算囉

床頭屌鳩 床尾和